[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#37

不想自行做功課, 只求快想省時間,
對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.
偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2019同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

2017 4月初 高刷新游戲顯示器推薦

還嫌不夠的話, 中國的144Hz帖也可以爬看看.
也是有一些參考價值.

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容
另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡2080或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.

見到前幾個post有人po篇文講Philips 328P 4K 可以有d setting 推到100% a rgb? 係點做到, 見到幾千蚊較到100% argb 有d心動

會好過

呢款本身就偏向專業用途
舊款+va先咁平

諗住買黎執相用

而家買Dell UltraSharp UP2516D 係咪冇咁好
客服話"估計几個星期左右吧"會有新款replacement

執相用ips好似穩陣d?

等新款算了

thanks bro

FI27QP 2K 165Hz 要咩卡先推到 ？

本身張 GTX 1070 係咪無可能

千幾蚊有冇推介？

取捨特效

全推要咩卡

2080ti以上

但如果玩 csgo lol
1070都夠

咁可以屌到下一代換卡

34gk950f 行貨賣9900包0死點漏光 amazon 7000
保養值唔值2900

包0死 咁好?
可以諗行貨
但漏光一定會有的 唔知點包

佢話可以幫我check囉 漏光唔知佢點做啦

溫馨提示
係官網搵sales person會俾個低D嘅價你，我問左u2720q都係$4499 就有

我係文書睇戲，少打機
請問VG289Q同U2720Q邊隻好d？thanks

U2720Q好D
但要確認U2720Q有冇HDCP2.2
官網寫HDCP1.4有可能寫錯

2000蚊左右144hz
VG259Q係咪算ok

有無人已入手XG270QG？

呢度寫2.2

正路就2.2

但睇spec, 對比度係唔係講緊Contrast Ratio? 我睇呢款同其他幾款比人講黎執相va同ips都好似係1000:1 咁推薦要用ips既原因係邊到?

定係我比amz fake左, amz寫1000:1, 官網好似寫返3000:1

色準

va通常都3000:1

Thanks
但問sales都應該係照讀唔會知係唔係寫錯。。

呢樣我冇問，問過價4499

我問咗，官網寫乜佢照答

咁平+99%argb+ips, 好似得返vp2785-4k揀?

philis 276E8VJSB
大家點睇 做$2500
我唔打機，只係整相

（ 台灣好似做緊六千蚊台幣）

啱啱見到dell u2718q做緊特價$4200 點睇？本身一直等緊asus嗰隻

似乎係

有伏的
買u2720q or vg289q吧

大陸panda 燒印面板
當然有保就唔怕

佢話39個月保
其實我買黎真係執相
3,4000有冇推介 唔介意amazon

AMAZON PD2700U
或者等u2720q AMAZON 價

27" HD mon 各位有咩推介呀，只做文書野，thanks

等等
PD2700U 係LG LM270WR3面板 可能有問題

1080p?

咁我等u2720q

yes, 因為只係做文書野，唔該晒呀

P2719H

想問下Acer VG272up有冇伏？有2K, 144,IPS, HDR400唔算貴

只做文書野點解唔用4k ?
打機就話有其他考慮者

ASUS VG289Q Review: Budget 4K IPS FreeSync Gaming Monitor

如果而家用緊c24fg73 想換嗰27 mag272係咪好選擇

呢隻mon抵玩

賣緊2700 有啲心動

想買多個mon駁macbook pro
琴日睇左好多 我見都多人推薦有type c嘅mon 我見主要優點好似係可以一條線直插就搞掂 重可以幫部pro叉電 夠方便一條線做哂 但因為我想要個2k嘅mon 市面上2k type c 又貴 over budget

想問係咪所有非type c 嘅mon 都可以接落mbp 但要整個轉插hdmi 又唔可以供電 要部mbp 另外叉電 純粹係多幾條線煩少少咁?

會唔會話typec mon 一條線搞會好啲 對部mb冇咁大傷害呢啲咁嘅野?

唔該哂

有冇人知幾時出

點解一打機個hz 就係咁變, 有時個mon上邊界仲會閃下/ lag下。 用緊ASUS VG258Q 144hz

開左sync hz就會跟遊戲fps同步
有冇換過條線試下會唔會閃

淨打機的話，ASUS PG279QR定 VIEWSONIC XG270QG好？
如果用nanoIPS mon做設計同文書會唔會睇到眼好攰？
另外如果Curve除左ASUS PG27VQ仲有咩選擇？

未換, 用緊dp線先上到144hz

XG270QG我都睇啱 但唔知會唔會出港行

3月

1080 144hz 27吋 打機 有咩推介 貴少少都得

想換個mon 筆直~2k
主要要打switch同ps4 pro
想問係咪all in 4k就得？

VG27AQ 同 VG27BQ 有咩分別

我都係諗緊呢個問題，好驚寄到有損傷

VIEWSONIC 港行一向賣得好貴
你預呢隻mon賣6000左右

請問有幾多人買過dell mon？
我search過，香港買dell的評價都好差咁
包括cs係大陸，態度又唔好，買咗幾日都可能換翻修機俾你等等

買左個mon一年多，近兩日四角變左咁係咪無得救

lg?
冇得搞要拎去整

係LG,不過我係Amazon買既水貨黎

咁可以揀定新MOON

想買AOC CQ32G1 大多數時間用來睇戲，睇youtube Netflix 想問有無伏？抵唔抵屌？

留個名先

其實係唔係所有香港正貨嘅mon都係比出面貴一節

有咩平4K MON, 27". 有HDCP2.2, 唔需要HDR

27UL500
U28R550

唔係所有
係大多數

想搵隻mon $5k下
用嚟ps4 等ps5 打下lol
有做過下功課 話要HDR
Asus VQ289Q
Acer VG272UP
MSI mag272
好似好多人介紹依幾隻
想問問邊隻最好 同會唔會有更多選擇?

FHD, 2K, 4K, 60hz, 120hz, 144hz
唔打機黎講, 對硬件要求高唔高?

極端D講, on board display駁dual 4K 144HZ mon睇4K片會唔會出事

要求唔高
但係on board display 應該用唔到4k 144hz

小弟半年前喺淘寶買咗AOC C27G1 (大約1300hkd)

呢幾日發現螢光幕多左一條直的死線

而家由香港寄去大陸整....來回都要五百蚊...

又唔知幾時先可以返深圳寄 (來回都差唔多要二百蚊)

大家認為我寄上去維修好定係買過部新好?

VG289Q 4K

主要睇戲唔買4k mon?

個人上埋去

買得冇保野梗係預咗一壞就掉
點會仲諗住整

希望我部amazon PA32UC 唔好咁快壞
冇咩興趣換1152 zones mini led

呢樣冇研究過, sorry
如果要求唔高, 我就可以放心買mon了

請問一個打機雜食嘅玩家想搵一隻27吋嘅mon有咩推介
會接駁電腦同PS4(來緊嘅PS5) 選擇4K係咪最好？？
另外....買隻2K駁PS4 跳返落1080p 會唔會濛左？？
請教一下

書臺 95cm 長* 50cm 桌深 * 45cm 高 (上面係書架)，
咁既size係咪比盡放24吋 mon?
上27吋mon是否不智？

最好4k

VG289Q OR U2720Q

另外PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
有D 2K MON例如FI27Q-P 支援4K縮2K 應該會冇咁差

AQ=IPS
BQ=TN

VG289Q係咪未出
另外最高60hz 駁PC打機係咪好D好
（我都無概念）

FYI
4k 60hz既mon
pc gaming最最最低需求係2070s
想舒服起碼要一張2080s/2080ti

4k 144hz就起碼要兩張2080ti/Titan RTX
打機就緊係愈高hz愈好

想買2K 曲moon 27吋 最平最高性價比有邊款推介?

mag272cqr

點睇Samsung LC27JG50QQCXXK

冇freesync 冇adaptive sync 不了

Samsung 就等Odyssey G7啦

貴 我估賣27吋6000up 32吋8000up

三叔MOON永不錄用

cv27q 都唔錯

用緊pg278qr
有時用用下會黑mon半秒又冇事
多數係full screen先係咁，會唔會係條dp線問題

Curve 最好係咪pg27vq?
仲有無其他推介？

巴打你唔係話要預將來玩PS5咩？
定係PS5唔支援4K?
利申：同你情況一樣

玩fps game算係囉 因為佢tn面板

外星人AW3420dw 好似無人討論 係咪伏黎

上幾個post有

兩個月前已經買定4K MOON等PS5

好似好貴，我頭先見到黃金aw3418dw都要9999
3420可能貴多幾千

頭先響黃金轉左幾個圈都唔見34gk950g，佢官網寫話已停產

用緊pro
Pa32uck

同dell sales問價會好平
仲有得加錢到5年保

Dell sales 開9099 但得2K 1516緊

講起就傷心

啱啱去咗旅行
我老母襯我旅行過嚟幫我執房嘅時候掃跌咗我個mon
一返嚟香港開電腦就見到爆panel

已經冇乜錢買過隻咁貴嘅

而加睇緊Aorus FI27Q定XG279Q...

聖誕先開售有排

xg279q港行6千喎
買fi27q-p算啦

而家 34" Ultrawide 2k 144hz 有冇推薦 ?
定係等LG隻 34GN850 出好

你宜家連moon都冇咩
等到ps5出先買都未遲喇
到嗰陣應該2k有交易

好似唔少人買moon預遲啲PS5
想問下依家有moon支援hdmi2.1咩

收2手喇
500有交易
到時再放返出去

hdmi 2.0已經行到4k 60

但行唔盡4K 60hz RGB HDR 10BIT
如果ps5可以落4k 60hz RGB HDR 8BIT就問題不大

ps4pro 都得冇理由ps5 唔得

ps4 pro 應該係2160P-YUV420/422 先可以行4K 60HZ HDR
2160P-RGB先係完整

2k IPS, g-sync compatible, 144 hz, HDR
除咗acer vg272up 外仲有無推介

FI27Q-P

有無3k-4k 呢個range 左右推介
acer vg272up 都係3k 左右

都無4K SOURCE

Netflix 有 不過唔多
但應該會愈黎愈多

如果4K有無好推介 我想要曲面同VA PANEL thx

我得網上爬30Mb....

ps5要等到聖誕

25Mbps以上就夠

睇啱款見個價平咪買定先

ASUS VG32VQ 大家推唔推薦 定有更好選擇?

求救 咁多位高手
小弟用緊asus VP247 以前用黎打機
最近買左desktop 發現d色好唔sharp 同睇words documents 會好辛苦 d白光搞到好辛苦

想問係咪setting問題
我已經google咗好耐都搵唔到答案

已訂34GK950F連運費同兩年全球保 7200
34GN850除左外型上有唔同之外唔知有咩分別

TN面板D色係差D

咁有冇得搞

買個個都冇所謂 但唔想再買錯

換返隻ips mon

22" mon 係咪無model 有 120/ 144 hz ...

27gn750 VS xv273x
好似冇乜27gn750既REVIEW
有冇巴打知邊隻好D

lg mon 有全球保？

個網站有得加錢買 唔係LG自己做

會唔會係setting問題 因為真係差得好緊要
我屋企有個用咗10年既mon 都冇依個問題

4K 32’ 60Hz 有無邊隻curved moon好推介

有冇試過reset

個電腦係新買既

160hz wor

呢個規格既curve冇靚野
16:9真係需要curve咩

reset隻mon

顯示卡設定 要set全範圍

點reset 搵唔到個制

等唔到VG289Q
最後買左隻276E8VJSB
希望燒印問題唔好太嚴重

等唔到買u28r550好過 panel一樣
276E8VJSB低一階的

144上160唔夠60上144咁震撼

同埋我急用

想問邊到訂

IPS做到Curve咩？
VA好似都係麻麻

有呀 google啦

高階va唔輸ips

都係純粹睇慣平面想買隻curve玩下

大約3000hkd budget
2K 144hz mon

請問論畫質 Acer vg272up 係咪比 Acer xv272up 好?
定 MSI MAG272R 好?

thanks 巴打解答

係MSI MAG272QR 先岩

想問下各位師兄大約$1500budget有咩推介平時電腦同ps4打機用
爬過文睇過好似aoc c24g1 ok?新手好多都唔識求教

部電腦應該推唔到2K4K

色水vg272up好d
nano ips 98%DCI-P3

MAG272QR畫質理論上好過VG272UP
95%DCI-P3 + 3000:1對比度
但VA色水同IPS有D唔同 最好去腦場望下

低階VA應該好差
C24G2有IPS 但會過你budget

thanks bro
係咪nano ips 打射擊game 冇 VA 咁好
我之前用aoc c27g1 打pubg 去到90-100fps 好似都唔係好順咁...唔知係咪殘影問題

VA 最差

如果睇Netflix同有ps4 pro係咪應該揀4k好過2k mon
但又會打下機display card用番5600xt個類行1080 係咪一個好方案

4k打機實在冇能力
2k就睇中VG272UP 類似價位~3千蚊
4k有咩好選擇

其實係咪睇反應時間?
acer 塊 nano ips D人話係偽1ms

咁高要求用TN 喇

偽1ms 都算係ips/va中最快

你電腦會唔會打機？我用過c24g1, 雖然係va但睇片同文件都唔差, 最大問題係個曲mon冇撚用, 仲衰過平面mon

不能認同更多
16:9曲面冇用

會用黎打機

所以應該c24g2好啲？我見都係比多少少

yes
應該係24g2

我幾星期前喺腦場買咗隻acer vg240y p, over你budget幾十蚊, 呢隻mon有係個台灣佬推薦list入面, 喺腦場亦都搵唔到有其他ips 144平面mon, 用落都幾好, 冇投訴

搵唔到其他意思係同尺吋, 價位

原來24g2都係平面

主要打FPS game， 27吋 2K 144hz, budget below 4千，各位巴打有咩推薦？
如果要埋g-sync最高性價比又有咩推薦？大概要幾錢？

一張2080super夠唔夠力推一個2k 一個4K mon?
假設一邊FI27Q-P用嚟打機(LOL/PUBG) 一邊EW3270U用嚟睇下YouTube同whatsapp

唔該晒兩位師兄

LOL PUBG 要求唔高
2080super 夠做
CPU 同 RAM 幾多

假1ms MPRT 同 GTG
睇落有冇分別.....前者係咪會容易眼累
有冇用家可以分享一下 實際睇落個感覺？？

9700K Adata 32GB
我驚一張卡推唔郁2個moon

夠有突

想買隻1440P 27吋 MON用黎做文書, U2719D呢隻好唔好?
各位巴打有咩推薦？

PG27UQ X27 XV273K XB273K PG65UQ
未出PG27UQX PG32UQX PG43UQ XG43UQ

PG27UQ 好似出左年幾 但有啲數據上都係PG27UQ 好 唔知有冇睇錯

畫質係PG27UQ好過XG27UQ

Hdr10 最高亮值好似300vs 600

要HDR10效果最起碼都PG27UQ/X27
峰值亮度1000nits+FALD
XG27UQ完全冇得比

想問下off下topic
係咪唔係張張display都係可以雙卡>

n卡要2070super 或以上先支援nvlink sli

咁我有一張2070super
咁遲下係咪可以再直插多張2080super 一齊用

明唔明咩叫sli
要兩張一樣先得

依家明了
2張2070 super 係咪冇尻用?
用一張2080s好過?

Sli世界入面 1+1<2 自己諗啦

想搵隻mon 比電腦打直用
24吋 內 本身部隻用緊1660ti顯卡
有冇巴打介紹下 有邊隻好?
另外想問下如果要等ps5
係咪hdr 400 同4k係必須?

想搵MON24~25吋
BUDGET3000蚊內 顯卡用緊2060
通常睇片用 打機主要係玩LOL 間唔時會打下D槍GAME

2k 60 27” ips近期有咩好野/將會出

thx

之前特價買既X35終於到左。
由60上144hz真係正
仲有HDR個效果肉眼睇實物先知有幾正

不過做工真係幾差，條邊框離哂罩

如果正價都係買pg35vq好過

上到180hz就無10bit，可以點搞？換條？

10bit最盡144咋

收左隻2手27UD68
用左一星期就奶左野，四角都紅哂

有保可以整的
我之前用27uk600都中過伏
lg舊款4k panel 似乎係必定出事 時間問題

34吋 5k2k $9999 抵唔抵玩

34wk95u 又咪係咁上下價錢 仲要唔駛團購

pg35都係？
oc到200同原本180有冇分別？

Asus pg278qe 大家點睇？
同價位有冇同spec 更好嘅選擇？

想問問依種mon 可唔可以一邊PS4 一邊電腦同時輸出？

通常21:9既mon都得

新出XG27UQ大家點睇....
會唔會唔太值得個價？？

所以16:9 個到比PS4 另外個少少比電腦咁？

DSC技術幾正
應該可以開晒4K 144Hz HDR RGB 10BIT?

唔明你講咩
咪21:9畫面割一半，左邊ps4右邊電腦咁

有支援PBP就得

做唔做到PS4 拎16:9 電腦拎5:9 咁

有冇人用緊是但一隻可以講下

如果想揾34‘’ 21:9 mon
主要文書用加平時上下網睇下youtube唔打機
應該揀LG 34UM88定MSI MAG341CQ會好啲？
定係差不多價錢會有更加好嘅選擇？
唔該哂

9千頭算係幾抵玩
我嘅話會等埋3080ti出埋先一齊買
到時應該8千幾就買到呢隻mon

香港個價點會抵
台灣29900台幣

好似得8bit
其實點樣睇開唔開得哂？？

我隻27UD68 又係咁
之前紅過 過一排冇事 呢幾日又紅番

想問下我用緊個mon都6-7年
部電腦冇熄
淨係熄mon
一開會係咁狂閃
要再插多次條HDMI落DISPLAY先冇野
想問下係咪mon問題定條線問題

保養千幾蚊

運費幾舊水 保養幾舊水 差唔多啦

acer嗰款4k144 xv273kp 美馬連運費6600

人地都有本地保養
我地本地保養就貴咁多

想問下msi pag241cr 同 viewsonic vx2759-2kc-pro 買唔買得過

我見中田報價表寫8999
應該有得再平啲既

減唔到幾多 都係西價

xv273kp唔同地區個價好飄忽
台灣xv273kp賣32900=約8500
香港xv273kp賣8200
美馬xv273kp連運費先6600超抵玩

台灣原價屋先28500台幣

xg27uq得8bits冇抖10，官網寫得千六萬色
xv273kp有得抖10bits，十億七千萬色

都係貴過美馬

抖完其實只係好過8bit少少

所以我都係幫襯美馬

xv273kp有sRGB 100%，xg27uq冇
同埋xv273kp多2個USB3.0 port

兩款都輕鬆超過100%sRGB 有90%DCI-P3

oic

同問

240hz ips 24.5” moon
dell AW2521HF
msi mag251rx
asus vg259qm
點睇依3隻?
咁多隻好似得msi係8bit+frc

VG280Q 美森, 9號落單, 今日送到

PS341WU應該都得 但FC唔到
只FC到34WK95U得

VG289Q?
滿唔滿意?

想問下有冇建議比小弟
1. 27 INCH
2. 144HZ/2K OR 240HZ/1080
144升240 值唔值得升 定係 144 2K爽D????

打LOL同槍驚

想大家比啲意見，遲啲換電腦枱可以換大mon ，自己心思思想試曲面mon 24-27吋左右，但原本個mon(普通野） 又無乜野壞，所以諗住留做副mon ，但唔知曲面配平面會唔會好怪，係咪配番平面mon會好啲，想問下大家點睇

U2711 轉VG289Q , 肯定滿意既
飛黎都冇穿冇爛幾好

以為VG280K
幾錢入手?

AOC 係咪有隻24吋4K MON?

用途 業餘執相 睇戲多 間中打下機
想要色靚啲準少少 唔使144hz
想問4k係咪都重要同埋有冇咩推介
筆直5-6k樓下 可以平最好平少少
唔該晒

Amazon 連運費 USD $396.5

有冇實物相睇下

我要求同你差唔多 依加搵到隻PD2700U 好似幾好咁

利申唔知邊到有

咁咪無保養

有冇巴打有黃店推薦？想買個vg259q

5舊水運費?

唔好意思, 有少少問題想請教大家的
最近打算想換個MON, 但唔知道應該買2K 定4K好

我用緊RYZEN 3600 + 1070的
我見我呢個MATCH UP最多可以玩到2K 60FPS

我諗緊買隻4K 的VG289Q 定係 Acer vg272up玩 2K好
因為我上網睇D人話如果用緊4K MON, DOWN到2K OR 1080P時個畫面會好糢糊的
所以唔太知應該直上4K定用番2K好

點解會考慮4K係因為我一隻MON 通常會用4-5年先換,
同埋我唔玩FPS GAME, 所以我只求60FPS 就夠
所以諗埋如果遲下電腦如果UPGRADE後
就可能可以推到 4K, 所以諗緊直上4K定係用番2K 好??

麻煩曬大家了

香港冇都係美森架喇

係， 直運。
諗住都係貴Taobao 3,4百左右 覺得都可接受

得2080s想買xv273kp or xg27uq 呢啲4k 144hz係咪諗大咗

如果2060顯卡 已經有個U2417H 想做雙MON
VG289Q+U2417H推唔推到

畫質較低啲囉冇問題

要較最低咁不如唔好買

直運有無link? 就咁search個個vg289q 唔ship香港

2k144咪算

請問vg289q支援hdcp 2.2嗎？

支援

會升級電腦當然4k
但要最好2080ti以上

我都搵唔到剩係見newegg有

依兩隻係咪都係入手嘅好選擇
Acer 同 Ausu邊個做mon好D

新手一問 想買個144hz mon玩下
我爬左文 見佢網站話2019最抵144Hz係ASUS vg279q
同時我又search到今年年頭出左ASUS TUF gaming vg279qm。仲去到280Hz

想問下貴左～$1000係咪都抵？

利申 1080，甚少玩Fps

Thx

唔玩fps game 要咁高hz好似冇咩用...
要靚D畫面好過....

明白 因我見佢貴1K
但好多方面都有Improvement
而當中280Hz係賣點
所以想睇下佢地Cp值邊個高D

等埋XG27UQ REVIEW 先

AMAZON 啦

想問問比大家簡
一隻21:9 既 34吋好 打平放好
定係2隻24吋 一隻要打直放 再兩隻要斜放好?
屋企真係好撚細 又想要2個mon

新蛋運費好撚柒貴，仲要係中資，不了

新蛋連運費123xx
美馬連運費122xx

一隻21:9

Pa32ucx 正x做緊9990

淨係想問一個超簡單既問題

20-23吋左右 三千樓下 有冇D超薄 姐係下面個STAND唔好咁大舊既?

因為我主要FOR文書 夠大就OK 但我"木台"細 需要小空間放到

真?
呢隻mon早排賣緊32999HKD/3999USD喎

VG272UP依加腦場仲有？ 好似幾抵玩

想問問如果佢真係做緊9990
佢好定PS341WU / 34WK95U

一定PA32UCX啦
用目前消費級最強mini led背光
34WK95U/PS341WU側光式local dimming

如果真係呢個價，唔駛唸邊部好啦
應該已經比人掃晒

你唔好呃我呀 即出黃金睇

啱啱打過去問話冇啲咁嘅事喎

頂 好彩姐 差D 上左車

29990咋下話

屌 打錯係k

屌 對唔住

係k自膠

pa32uc-k?
9990好抵喎 仲平過amazon
咩事賣咁平
垃圾代理會俾?

24ud58
24吋規格冇更新了

今次有圖

我都唔知 睇到都嚇一嚇
嚇到打錯字

好抵
K版有跟校色器
姐係隻mon 8千蚊到
我買個陣萬2連運費
之前香港長期賣21999水魚價 真係狗也不屌

咁比法 隻27吋睇落好唔抵
可惜9990都係買唔起

係咪準備出x先減咁多
但呢個價真係好抵

X出左幾個月啦

準備出ucg

ucg仲貴過ucx
應該影響唔到uc
不過UC應該停產了

真係低處未算低
依家個價咁抵

買完4K mon有咩平soundbar推介

係房打Ps4同睇戲

幫人買左部Philips 242M7 1499好似幾抵

想問Pa32uc-k同Pa32ucx最明顯分別係咩
睇完官方都唔知
睇上面討論就好似k廢過x

PA32UC-K=PA32UC 384區+校色器
PA32UCX=PA32UC繼後機 1152區mini led

mini led 同普通ips

經濟差，放耐咗就會變死貨，早d賣得出仲好

PA32UCX又咪係IPS
一個384區FALD背光
一個1152區mini led背光

Dell UltraSharp 27 4K HDR UP2720Q
BenQ 27" SW271 4K UHD
Viewsonic 27" VP2785-4K UHD

最要工作上用嚟睇色對色，大家覺得呢3部邊部好？

SW271

PA32UCX應該又係短命種
得1152區
mini led下個階段應該都過萬個分區了

咁再簡多次.
Pa32uc-k
PS341WU
34WK95U
想搵隻32吋以上既pbp 有冇咩野好介紹?

pbp就34WK95U吧
Pa32uc-k得16:9 pbp冇21:9咁好用

堅 新手一問
有一window laptop 加 mba 輕ps ai
想要寬screen 一mon 左出window 右出ios 一keyboard mouse control (最好wacon都可以）

問我應該睇咩figures 有冇好推介？

背景：搬屋 想汁好書枱 想認真執productive desk
之前兩mon 兩laptop 太亂

輕打機 主要文書同ps

愈賣愈平

k版同呢隻係咪一樣？

想問下benq gw2480同ew2480有咩分別？

一樣 但冇跟校色器

哦...咁仲好 我應該用唔著舊嘢

唔cal用呢啲moon托

信佢pre-cal
純粹想要隻32” IPS 4k

唔剩止moon
大把野出廠用一排就要cal一次啦

娛樂用途唔駛cal

希望冇買錯啦 32吋IPS 4k又要抵買好難搵
終於可以脫離LG紅角

雖然LG 32UL950 nano ips已經解決紅角問題
但畫質係PA32UC比較強

不過PA32UC input lag比較高
我開g-sync compatible 似乎有改善

日森買Mon香港係咪要轉插先得

官網賣$7699
Sales 比到$4499咁平？

我賣個21吋 LG full hd mon比你
我搬屋唔要

$500 ok?

Ps5 一定有4K la

美森買U2720Q香港用要用轉插？

要 一係換power cord

一係用換插

*轉插

power cord 好似安全過轉插

想問下
BENQ PD2700U 定 EW3270U 好
2隻差唔多價錢, 前者話係色準(IPS), 後者VA,

如果要4k hdr 4000-5000 還有咩野選擇

再加budget (10K內) 係咪PA32UC is best

yes
其實行都係幫你換咗條power cord
反正多數都係國際牛

我想買LG 27UL650 or Dell UltraSharp U2718Q 27
上B&H買會用咩寄?

MAG251RX
VG252QP
VG259Q

呢3個邊個最好?唔等XV253Q了 等唔切

VG252QP = XV253Q

琴日行過旺角腦場賣$3999

Hdr10 同400以上 會差幾遠？

咁都好似幾抵啊

u2720q 定27UL650-W 好

可能我睇錯
但sales話4K $3999
未fc

兩個塊panel 都差唔多

點會差唔多
u2720q 高一個檔次
有廣色域

兩樣野黎
HDR=格式
HDR400=認證

*HDR10=格式

係wo有dci p3

點睇得到input lag?
我用A卡 要用freesync...雖然都係有時casual打下LOL同BF5..

其實n卡 1070 推唔推到上4K?

推到彈珠台同片

4k 30都係4k嘅

但Dell好似唔好用
四角會變紅

我2070s 都唔敢用4k

紅因為用咗lg舊款面板

比隻貓打爛個mon
想換個曲面 30-34吋 有冇介紹

文書用 FHD 60hz就ok

即係u2720q可以放棄

咁ASUS VP28UQG 28"? 但冇HDR

我隻mon都到左 如果自己剪線整三腳插會唔會唔安全？

邊到訂?

B&H photos

u2720q 新款面板黎
VP28UQG tn 不考慮

睇review

411 usd

我唔係呢隻mon搭單問插頭咋

師兄訂左邊隻

落單到寄到嚟幾耐左右
係咪送上門？上嚟前會打比你？

五日 DHL送上門 送之前有打電話

34gk950f

咁都好快

HDMI 2.0 線 用係PS4 pro 同埋4K mon有冇推介
我見Hdmi線由$100-$1000 都有

睇片唔怕啦 打機就唔得姐
（1070 買左vg289q 等收貨

我兩樣都要
所以等asus 新2K mon再諗換唔換

1070硬解唔到youtube 4k hdr

自己沾自己用都ok 不過記得睇番火牛幾a 個保險絲要對番
btw 其實買條好小小既線都唔係貴

Usbc pd充電嘅touchscreen 4k portable mon有無推介
15.6吋或是17吋都ok

慢慢儲錢換卡

1030-1050ti,1080ti反而得

火牛寫19V 7A 買左條線寫250V 25A 得唔得

出去深水埗睇 好似間間都冇貨咁

剛入手XG279Q

等唔到L1Q，當為自己買生日禮物

貴少少既MOON不嬲都唔多貨放喺舖
我嗰次都係落完訂話咁啱代理有一盒下晝落舖先有得即日拎

u2718q d人話大伏
u2720q 都係睇定d先

u2718q 正正係用lg紅角panel

上次同朋友買行貨PG27UQ 即場有貨

買PG35VQ之前試過問腦場嗰幾間PG27UQ有冇貨
得法奧有

要2060up?

請教下 如果只得一張rog 2080ti
跑得穩4k60fps？
2k同4k mon你地會點選擇？
要2k高fps定4k相對冇咁高fps

16同20全系列得
10系列得1030-1050TI,1080TI得

4K你預5x-6x fps啦
MHW/RDR2要降少少畫質
我會揀4K 清好多

如果係27吋mon呢？

都OK

推

仆街，啱啱先留意到隻U2417H左邊同左上/下角有忽仔變咗色
喺dell個網入service tag想睇下保養記錄佢話搵唔到

咁多年就掉咗佢啦

舊mon壞左
想買個mon budget 2000-3000
多數睇美劇 間唔中會打下機
有冇咩推薦

啱啱想買個大MON 竟然有個咁嘅POST教我入手
佛心

我直情有條死線而家係個MON中間
都係入個SERVICE TAG話搵唔到

定係budget太低

可惜星河巴打好耐冇上黎

咁講嘅我隻realforce都掉得

Acer做工係咪一般比Asus好? 定其實都係睇代工廠?

想問問星河個網 你仲有冇更新?

有但係唔快

34wk95u
有冇話邊到買到平 同買到
今日去3C問過都冇哂貨

msi 隻 optix mag272qr有冇得諗？

佢仲有隻mag272qp
我望左好耐都唔知有咩分別
個樣一樣，但價錢差少少咁

有無巴打知道呢兩隻邊個好d
MAG272QR 27
MAG27CQ
主要攞嚟打機 都係27尺mon

有冇人有二手mon放 想用黎駁switch用

又係時候換mon準備迎接ps5

諗住換邊隻呀⋯⋯巴打

FI27Q-P 起碼有DCI-P3色域可以對應HDR

主要係冇FALD所以做唔到層次感

MSI D 名其實算係咁多個入面最易睇
MAG 型號
27尺吋
C CURVE
Q 2K
R RGB (P唔知係咩 又唔撚會係PREDETOR)
你問緊一隻係CURVE 一隻係FLAT...
FLAT 有HDR 8B+FRC
CURVE 果隻係8B ONLY

又打機，又要剪下片
有冇巴打可以介紹下
4K 定2k 144
想ips ，10bit,99ARGB

10k 左右

正都PA32UC-K好似做緊9990

其實有部PA329Q
屋企裝修擺左係公司用住
但又身痕想打下機所以想換mon
27/32吋
電腦應該會係3900x+1080Ti

10bit 99%adobe RGB係得專業MON揀

咁打機啦屋企都係剪啲好閒嘅野
10bit,但唔係99 argb 好似都無？

真10bit已經KO咗純大部分gaming mon

但真10BIT 好貴

Thx巴打 好詳細

其實如果我枱深65CM 長80CM
買34吋 21:9 會唔會唔係咁好
定係都OK?

如果有頂既電腦枱好撚炆喎 窄邊框都未必塞得入

睇緊27 inch 有冇4K

冇頂
只係驚個距離唔夠

vg289q

Wow 睇下先

Sorry做伸手黨 但睇完好多文其實都唔係好識點揀
主要係用嚟打Ps4 pro 同lol
24’ -27’ 都可以
筆直~2000-3000
睇過曲面覺得幾正
MG27C4 MAG271CP如何？

上星期係美森買左vg289q
今日送到， 今晚開箱比你地睇

我都用緊新mon 21:9真係好正

想睇
用緊邊張卡本身?

好想睇

我用macbook , 本身唔打機， 買黎執相剪片。 遲d 會買 ps5

希望今晚返到屋企個mon 無事

想問下eve spectrum 1440p 240hz ips panel 750cd peak brighness
預售4000港幣，話今年Q4送貨
但係眾籌網站來，試唔試好？
定係等samsung odyssey g7?(但係係曲mon)
各位有無人知道其他1440p 240hz mon今年會推出？
定係我直接omenx27 Tn panel直接上？

留名....等睇
買左幾錢

有無人試過新蛋買mon？
有無野要注意？
Thanks.

3100 左右連運費
今日早d 收工返去試mon, 唔知跟機有無3腳插， 無既要落街買

注意新蛋係中資

但美森唔送香港
有無其他介紹

搵轉運公司

咁個mon出事連退貨都唔得喎

你想買邊隻mon?

美森送香港通常要幾耐?

買第二款

一星期多d
我上星期 3 order

平1000 hkd 但少左個3年保養
但最慘家陣香港冇我想要既貨

VG289Q

我上星期仲係美森買到

佢而家唔送香港就無計啦

中資newegg仲送hk
睇你介唔介意佢係中資囉

咁幫唔幫襯中資就你自己諗

香港應該就快上
你等下先

留名等睇香港水魚價

我估2999
tuf系列個價香港冇咩水份

我估 4500

我估3999至4499

同panel U28R550 都3500啦

點解仲未有VG289Q開箱

開箱啦⋯⋯巴打

VG259Q 香港2110 美馬2114
VG27AQ 香港4200 美馬4121
VG32VQ 香港3590 美馬3293
U28R550 美國micro center賣緊330usd 香港普遍賣緊3200
VG289Q 美馬2618 大概估到香港會定咩價
樂觀預測大約2600～3500
3000～3500呢個range最有可能

就算呢款係正常價都要屌架喇
其他系列當人係狗咁撚

唔信平得過戶***我估4字頭

唔信平得過***我估4字頭

agger 香港代理

ACER XV253Q有街貨未?

開左黎用， 要自己買三腳，唔識開箱文， 而家用緊 2k, 未識macbook pro 2017 用到 4k, 今晚先再睇睇， 你問我答。

今日終於買左vg272up

TUF 系列唔知點解ASUS 良心價咁
定係ROG 系列扯到太高
接番D 地已經覺得佢好佛心

依家先買LG-27GL850抵唔抵?
定係再等下?

部vg289q前日到
hmdi出到4k hdr
dp出到4k only
唔識較

幾錢
想買但好似話對比度唔得

咩顯示卡

970
無野了
原來原裝dp線係1.2

9系顯示卡只能用HDMI 出HDR
vg289q 個dp1.2 可以用hdr

謝謝 學到野

macbook 出4k 落 28吋
細粒到睇唔撚到

mac os scaling 應該好完善架喎

老人家唔夠眼

有咩感想
我都諗緊好唔好買呢隻

我都買左VG272up

第一個感想就係d字好q細隻

有咩方法解決

好撚正 係有小小漏光但可接受
比想像中大部

影唔影到黎睇下啲漏光?
我都有啲心動

正常用係得左下個小小顯眼啲
唔留心去望實都唔覺
預左 我個人接受到

唔係四隻角都咁光咩？

IPS嘛(好似係

不過望落都光得幾平均

巴打可否講下上圖點為之平均，想換mon前做下功課。

想要21:9既曲面 又要平既 係咪得LG 34’果部？
放唔到咁大

一係睇30吋既21:9 mon

有咩野介紹先?

如果拍埋部OLED到 就知漏得好嚴重

遊戲有冇開HDR?
解像度要揀2560X1440(HDR)

HDR都冇乜好set
遊戲效果唔好 用黎睇片就算

其實我都係鳩噏
我見佢四隻角光既範圍都差唔多大咋

唔知
睇咁耐呢度post冇見過討論30吋 1080p

琴日落去ssp睇 選擇好少

基本上冇乜特別野要set
開個g-sync compatible
windows set返165hz RGB 10BIT 全範圍

顯示卡控制面板

可預期既漏光唔叫漏

asus vg289q 用後感
用開macbook pro 博mon
開 4k 既話做文書/睇網頁既， 包你唔開心， d 字細到仆街。 要用 2k 先可以接受到。
如果睇戲既 (apple itunes 睇 avenger 4) 都ok, 不過無想像咁靚（同macbook 個mon 比）
用lr/ps/ fcp 既話， 4k 又係一個問題， d 字， 調色果d panel 太細， 要用返 2k 先ok

D 色係不錯， 我用機既 sRBG mode, 係macbook 就set apple rbg mode. 接受到

唔打機， 試唔到打機

今晚會買個好d 既adaptor 同hdmi 線， 睇下會唔會好d

Overall $3000 買到呢個mode 我覺得 cp 值高既
因為其實睇得上眼既都成 8,9千

上網d 人話asus 全球保， 唔知堅定流

我用win10都唔會字細啦
mac os縮放仲要好過win10喎

imac 解像度仲癲
21.5/24吋用4k
27吋用5k
32吋用6k

d人話係伏

LM

VP28UGQ係伏

真伏
TN 60hz伏
TN 4K 伏
兩種伏

諗完幾日 加上隻 34wk95u 周街都冇貨
發現唔要pbp 都得
如果想搵隻21:9 4K hdr ips 34吋下
有冇好介紹？

想問下水貨vg289q個插頭係點？
我用返正常香港mon條電源線得唔得？

有火牛， 用轉插就ok
不過我今晚會買返一條3腳線， 轉插插多舊野好大個

你搞掂個縮放未

32吋 打下機 睇下戲 Budget$3000 請問有咩好推介?

21:9 4k得
34wk95u同ps341wu

3840x1600都勉強算係 但得38吋

推唔推薦買呢個moon?
見個spec too good to be true咁

推薦
呢期入門級4k 最好就係VG289Q同U2720Q

鬼影，漏光個啲表現如何？

未有深入review
預計都係正常ips水平

其實係咪新出冇耐？
好似冇咩review咁
同埋香港係咪冇，要買水貨？

新出
香港預計3-4月先有
而家得水貨

買Aoc算

買住個水貨玩下先
啱用先換埋另一邊

入門黎講都唔平

我用返 2k, 我相信唔關mon 事， 個個 4k 都係一樣， 幻想一下 720 同 1080 個size 都唔同 如果 4k 既 一定係會細粒左
如果唔係主力睇劇同玩 ps4 ps5 既遊戲機，我覺得 4k 未必用到
因為睇網頁都細到睇唔到

3k 貨仔 我會推薦
我對上一個mon 係千六蚊， 真係唔掂 (公司文書就ok)
其實呢個價位都無得輸， 有諗過aoc 有隻 2399 (黃金價） 不過連登話會有個 哄， 我先無買
諗真d , 3k 買得d 咩

漏光唔多覺， 有dd 都唔期， 尋日無細心姊， 應該唔會太伏
鬼影 我test 唔到， 睇戲通常 24fps, 我唔打機真係試唔到
不過 60 hz 一定無 144 咁好

定係用唔到os x個HiDPI縮放?

係邊校？
今晚試下先

的確係太大個所以先問
我部LG mon火牛插頭個邊用返pc個條就得
vg289q唔得？咁要去邊度搵條3腳線？

條條線都差唔多， 拎住條線落電腦鋪買
今日去開深水埗順便買埋

係咪仲有隻34wk95C
假4K?

2k ultrawide

巴打搵到邊間買到麻煩話我知
我都要買條線
我最後都買咗個mon

縮放>較大文字?

因為我win10+24吋4k 都好舒服
win10得 os x冇理由唔得

你地講果隻4k 28' ips好似好正咁
但係我雙MON 2080係咪唔洗諗
依加用緊1080 60 IPS+2k 144 VA
想換左個1080佢

建議 X27 Pbmiphzx
品質好D

打機要降特效

其實一個4k一個2k 144hz會點安排
打機就用2k 144hz
睇戲就用4k睇咁？

係
其實同坐位有關係
我依加係用MOSUE KEYBOARD打機就會用2k果個
用手制/PS4就用1080果個

外置牛?

上年為咗主玩fps入dell s2716dg，有啲後悔無買IPS moon，啲色差好遠

如果當初買ips:
有啲後悔無買TN moon，啲反應時間差好遠

依家最新啲ips做到反應時間都好快喎

我都係咁較左， 不過較左即係用唔足4k？ 我今晚send 出黎

只係見到TN車尾燈

1080p 24吋 既VA moon 而家係咪淨係得samsung 整出嚟果隻曲面panel
想買個唔係曲面既VA 扲嚟做second moon 睇戲用, 搵極都搵唔啱
定係而家根本無人理1080p

應該唔會唔足

27吋得唔得
ew277hdr

Up2516d呢家出面仲買唔買到？

27吋太大，同埋1080p 放到27吋唔會好矇咩
我都見到上到27吋就多好多選擇

X27=bmiphzx
X27P=Pbmiphzx係新版

27吋 2k 60hz既話好平都有

唔洗， 跟機有個火牛仔， 電壓香港用到 100-240v

我係新高登買， 四圍都係
$15 無格價
買多條cheap cheap hdmi, 話係 4k, 換左無乜分別， 唔知係咪關個mac cheap cheap adaptor 事

唔該晒
想問下跟mon有咩線？

見外國話pg27uq 都幾多機會有死點，同埋風扇會嘈，唔知近期有冇改善
我就買左x27, 風扇唔嘈，畫質兩部應該差不多
但係x27 個menu 超唔好用，pg27uq 應該會user friendly D

唔知咩頭， 3頭 有平有圓， 換左佢都係$15 快靚正

仲有一條dp 線， 係無hdmi

大概2K BUDGET買隻144Hz，應該揀AOC 24G2 定MSI嗰堆﹖
各位巴打有咩推薦﹖

點解MAG272QP有2k 165hz但$2799
但係都冇乜人傾

係咪配條3腳既米奇頭線就得？

點睇

VG259Q

想問大家買咗新mon返去個亮度同對比度會點set???點較都好似唔岩心水。。。
利申：27ul500

可否影個火牛睇下幾大

條dp 線幾長?

dp 線

原裝牛

係
我拎左以前hp notebook個條黎用

咁好方便
我都買左了，等送到
希望冇defects

請問大家，如果budget $2k左右，淨係27”同較到高度就得嘅話，有咩選擇？
見到Dell P2719H 美森買連集運運費$2k左右
香港官網就$2.7k左右，online sales有冇可能平過amazon？
其他brand有冇咩好野揀？

對比度用返預設就得
SET左全範圍未

一言驚醒
我有條dell火牛又有hp都係5A
個mon 5A就ok？

塊mon detect 到信號但係冇畫面 ，check過唔係顯卡問題，係唔係收左皮

5k budget 樓下32~34吋mon係唔係淨係買到ew3270u 4k ?

同24g2有咩分別
個spec好似差唔多咁

有冇人知Samsung 28ur550出面仲有冇貨？

一路用緊u2414H 有dell mon 情意結 最近見到好似新出左隻u2520D好似好正咁有無人知大概做到幾錢

我同你一樣
貪佢type-c hdmi display port都有
個u2414h就嚟死

佢個type c 係咪可以用黎幫埋電腦差電
咁我部xps15咪可以直接插落去用

佢話可以輸出90w電

24g2 大陸panda燒印面板 同埋亮度色彩麻麻

24g2 NTSC 110% / sRGB 126% /DCI-P3 101%
VG259Q 72% NTSC
規格上係24g2 色水好D

香港黎講係

只係推薦ew3270u姐
仲有其他選擇 不過果啲多數冇hdr

24g2 peak brightness 250nits
vg259q peak brightness 400nits

低亮度啲色幾好都show唔到

咁又唔會
色域覆蓋差太多

100% brightness 有356nits

米奇頭合規格嘅全部都係rated 2.5A max，插頭通常跟BS1362 3A fuse (紅色)，不過有啲會用5A (黑色) fuse

搭單問一問，之前貪平收咗個1080p 27吋144hz tn moon嚟用，結果發現啲色麻麻之餘原來自己張1660ti太廢根本用唔著144hz，所以想換返個1080p 27吋低hz啲嘅moon用吓，最緊要打機同做功課啲色靚返少少同埋睇得舒服，唔知除咗ew277hdr仲有咩好介紹呢，麻煩晒

大概二千蚊樓下，budget 係少咗啲

ew277hdr最好了
買唔到先算

感謝你，新手問多句係咪落場睇個價會靚啲？仲有買嗰陣有咩要注意？乜都唔識驚做咗大水魚

哦 咁都好啲

宜家u2720q香港賣幾錢？

Philips 276e8vjsb
好似幾抵

想問吓UHD同HDR係唔係一樣
同埋佢話sRGB 109%?

想平平地整隻4K moon黎主要for睇戲文書
打機較返1080P大家覺得點1080P開唔開到free sync?
我對打機冇乜要求 求其打到就算

睇緊幾隻
LG 27UL500
BENQ BL2870U
Samsung U28R550
但係都好似冇喇叭?switch/PS4用好似好煩
巴打有冇推介
睇左好耐都決定唔到

HDMI2.1 會唔會係電腦mon出現

睇完之後我想問
係味個個打機都較100%brightness
一落到80就差好遠

冇FALD太光冇用
我自己用PA32UC
用100-200NITS 切換唔同色域都有分別啦

較返1080P會模糊 不過接受到就OK
呢3隻最好係U28R550

唔明
姐係100-200nits d色就好閪？

呢個價不如買U28R550
UHD=4K
HDR=High Dynamic Range
唔同的

會 但應該冇咁快

十
Win10更新咗之後個moon顯示唔到全螢幕，留咗條黑邊係到
點解決阿？

唔覺
平時唔開HDR都係咁上下亮度架啦

聽完你咁講
我準備衝24g2 thx

較返1080P會模糊
意思其實係唔係同1080P mon一樣？
定係其實會差d

U28R550計埋個底座原來突出張枱好多
張枱唔大可能揀返27UL500算

估唔到隻PG27AQ對內置喇叭都有得煲
用左一排啲聲竟然實淨過一買嗰陣

其實我係入黎八下出左VG289Q行貨未

AOC27G2買左兩個星期出左粒藍點既野
1粒係咪無得換

只要顯示卡支援HDMI2.1，希望嚟緊個張N卡會支援

巴打係邊買最平？
上網搵到jumbo 3290
係咪已經最平

4499

我都係睇中u28r550
搵唔到
係咪冇貨啦

有冇包膠

自
搵到了

Btw 係咪冇內置speaker?

PA32UC
PA32UCX

你所講既藍點係邊

巴打你搵到幾錢
我搵到jumbo 3280

同1080p mon唔同
落腦場睇睇吧 睇桌面icon就知

xg32vqr

4幾零蚊 好唔好

有睇過
我意思係用4K mon較1080黎打機
會唔會差過直接用1080？
張display卡推唔郁

我意義係叫你去睇4k mon開1080p
同sales吹兩句應該會show俾你睇

換埋display card仲實際

Thanks

我就覺得差個1080p mon
畫面好似強行放大咁
用埋turing Integer Scaling都唔好得幾多

咁大粒都睇唔到，驗眼好ro ching

未

如果我想要34吋2k 高hz數既曲mon,有咩推介呀?

主要都係想for日常用同睇下Netflix
個矛盾點就係度
究竟換唔換mon
display card係1060

雙mon

34吋2k即係2560x1080?

3440x1440
2560x1080根本係1080p水平

其實電腦有hdmi2.1 都冇乜用途，正常都用display port

唔知Ps5有冇呢

深水埗腦場?

飛利浦mon嘅保養係唔係一定要寄番去
我見佢有網上保養註冊唔知真假

用緊24吋1080P + 17吋768P
換4k都只係夠擺返隻細mon做雙mon
張枱唔夠大

我有隻 aoc u2790vq, 上年年尾先買仲有單有保，睇吓巴打有無興趣

原來hdmi無144 hz 所以換mon要換dp

搵dell sales person

差唔多 介乎3200-3300好似

呢間信得過？聽開邪都 中央田嗰啲

冇freesync
不過都可以傾傾

琴日買左隻24G2
我好多年無換過MON
點解隻MON較極都係咁光

Google 完都唔係好明咩monitor 先睇到Netflix 4K
又話要1.4，但係大部分dp 都係1.2

有HDCP2.2 就得
有D 4K MON得 DP1.2但 支援到HDCP2.2 就冇問題

用顯示卡控制面板拉低少少亮度

想買隻27寸 4K usbc moon駁macbook
LG 27UL850似乎係最平選擇
見到森林買平千幾蚊
穩唔穩陣

24吋1080p就c24g2
咁呢期27吋1080p有咩簡？

哦，其實最主要睇支唔支援hdcp

Monitor 出4K

我想問下打FPS GAME 用呢個螢幕好唔好 24.5" asus rog strix xg258q 我又唔想買咁大個螢幕 有無人有其他推薦

點睇到個mon有hdcp2.2?
我見啲spec都係講得hdmi2.0, dp1.2嗰啲

隻mon咩型號

問左好多間都無貨, 有D話月尾返

上官網睇

要240hz?

用緊U2414H 想買多隻mon 諗緊U2419H 好定 U2520D好
U2419H佢報$1950 U2520D就貴多一千多啲啲 值唔值呢

用緊LG 27u58d

想買多隻Samsung u28r550

睇spec搵唔到啊

model有冇打錯
google搵唔到呢個既

點解隻mon好似越賣越貴

佢應該講緊27ud58

有人駁ps4 pro顯示HDCP2.2

displayport FC唔到
ps4 pro 得HDMI

玩FPS GAME 想推高d 用緊2070S

同求
27’’ 144hz 要2k定1080p好

2070s推1440p 要上144fps up一定唔可以全開
咁倒不如1080p 全開算喇

1080p就24/25吋

玩fps game邊會全開

腦場問左幾間 都話代理斷貨 全場21:9 mon都缺貨

如果唔介意外國買 仲有咩選擇

Acer ET322QK
規格同ew3270u差不多

2K + ELMB SYNC + G-SYNC + 280Hz + IPS + 1MS 唔洗四千就買到

想問三叔mon壞左 係咪直接逗去維修就得
駛唔駛約？

點解ASUS TUF系列可以冇水份 賣到咁平

好似同一塊panel

可能大陸組裝?

旗艦機PA32UC 都係made in china
但香港賣到貴一貴(未降價之前 k版長賣21999)
仲有大把款香港都貴一大截

格價網3990

2K 16:9 FHD IPS 面板+ ELMB SYNC + G-SYNC + 280Hz + IPS + 1MS 唔洗四千就買到

Win 10 要點set ?

2k 就買得過

2k 點樣280hz就算有都好貴

所以味話 2K 280hz 4千就買得過

ff too much

呢隻mon個價已經係ips 240hz入面最平

想問電腦節買mon會唔會平好多？

想入手個vg259q，唔急

水魚節
加價就有

newegg 中資

剛買咗XG279Q的我表示：做咗水魚買貴咗

係香港買一定貴

同佢約時間上門維修架喎

巴打用緊咩moon?

agger
冇4k以上都起格
可惜民用科技進步太慢
中階卡未行到4k

asus 2k 165hz ips 個隻係TUF Gaming VG27AQL1A
唔知幾時出

X27 支唔支援 HDCP2.2
網上搵唔到資料

支援
唔係太舊款都好難唔支援

有HDMI2.0+DP1.2/1.4
正路都會有HDCP2.2

我睇asus PG27UQ 都淨係寫HDCP support又無寫咩2.2
Acer咩都無寫官網
我用來駁PS4 pro

其實2k 1080p分別大唔大 打機睇戲畫面方面?

Acer 官網垃圾到我都唔想睇
最多睇user manual

想搵manual都搵唔到
聽絲打你X27品質好過PG27UQ
先想試下

如果要最多色彩 brightness 係咪要set到100

好似唔錯

要特登去支援果頁搵返x27

岩岩換咗部電腦 2070super 想問下 係咪唔夠推4k?
同埋27吋曲mon有無推介

4k 推實推到
打lol csgo嘅話

LED顯示器即係鏡面mon?

係咪fps 一唔過60就會lag?

不過咁耐未有2k 240hz既mon就真

xg258q vs pg258q
呢兩隻大家覺得我應該選擇邊隻
希望大家比小小意見我 我用緊2070s
但我上網睇xg258q都係G-SYNC Compatible
但價錢平千幾蚊 應該點選擇

有g-sync compatible
我已經感受45fps以上就順

正統g-sync 應該更加好

咁asus 4k 60hz ips mon 邊款有正統g-sync?
可以考慮埋...如果45fps都唔Lag 2070s 以經玩到唔少大作

其實有出，hp omen x 27 就係
但係TN panel

一係PG27UQ/x27/PG32UQX 當60hz咁用
4k 60hz得PG27AQ果D舊款有正統G-SYNC 但連HDCP2.2 都冇

嘩...隻隻都萬幾兩萬
新出個隻vg289q呢??

唔差 VRR range 40-60hz

其實心大心細咁2k 定4k
利申用緊1080p 24"既5年前舊款mon
想知1080p 同2k 畫面會唔會真係大分別

落腦場睇

1440p唔知 冇用過
4k 同 1080p 打機就好大分別
我用緊雙mon 一個4k 一個1080p
我試過分別用兩個mon雙開同一隻game
1080p嗰邊 一開頭濛到我以為隻眼有事

解像度upgrade咗真係返唔到轉頭

唔好引我

新手用緊新moon

Samsung cj791. 34‘ 21:9

成日見巴打們講假4k

請問咩叫做假4k 同真4k

我用緊哩隻又係真定假

真心唔識想學野

Philips 既345b1c屌唔屌得過?

我隻水貨34gk950f 用左一年就打柴

最少要有3840x2160先叫4k啦
3440x1440係1440p拉闊 唔算4k
4k ultrawide 起碼都5120x2160
3840x1600勉強都算電影4K 因為4k電影cut上下黑邊=3840x1600左右

原來係咁 唔該曬

PG32UQX 上youtube睇片
DisplayHDR1400 光到眼都盲

還好吧
唔會全程1400nits

24g2 最近好似好多人買, 搞到我都想買返隻

原本疊埋心水諗住買 VG27AQ
點知無啦啦見到出左隻新moon XG279Q
不過太新無咩review睇

其實最大分別係咪就係一個165hz 一個170hz
同埋一個有HDR400另一個無

你LaMarcusAldridge 黎,,咁有錢買最貴個個咪得

XG279Q 有廣色域 色水好D
同埋FAST IPS理論上反應快少少

dell u2720q
$4499
好想入手
有冇巴打用緊 評語係點

咁試住一半先 玩2K 啦又平D 又可以睇下自己分唔分到先
利伸 2K 同1080 分到 60 / 120 / 144 / 165 都分到

想買隻2k 144 27” IPS 睇緊EX2780Q 同 XG279
大家有無咩推介
用緊9700 2060

另外XG279同PG279有咩分別

不愧係電競界一姐

165 / 240真係分唔到咁滯
4K 同2K 除左D ICON 一開細粒左又係分唔到
最重點係顏色果D 我真係完全分唔到

我有信心分到60/144/165hz同1080p/2k/4k/5k/8k
色水我都好敏感

巴打咁敏感不如你講下2k /4k 分別色水上係點

色水同解像度係兩樣野黎

留名學野

同問， online 都攞左呢個價但未出手住， 睇番個support好似差左好多咁

我只係想帶出有3個方向既金眼睛
解像度
HZ
色水
色水同解像係2回事黎
但詳細要點知自己分唔分到 係要睇下自己試過幾多隻MON 去做
頭2點唔洗用好多MON 既開多D 唔同OPTION 就做到
色水就...... 起馬我去行COMDEX 個MON 牆唔同BRAND 都真係睇唔到佢SRGB 係幾多係有咩分別

有廣色域 9x% DCI-P3 一睇就睇得出個飽和度高D
或姐望下EIZO MON 99%Adobe RGB都好鮮色

隻moon 100%ARGB
但我都係開SRGB mode 用

邊隻mon
正常都係開sRGB既
而家都係以sRGB為主流

U2516D

執相先用Adobe RGB?

都係srgb

我用開REC.2020
sRGB好淡色 好少用

今晚轉下ARGB 先

ADOBE RGB 好少用
因為出黎同人地睇既色會有唔同
自己做創作有時係要睇番睇既人會用咩睇去做最佳既PRESENTATION
當然有錢 自己爽 咪ARGB 囉~

所以用開SRGB <--- windows standard
但依家d 手機d moon 色域仲勁

網頁都係SRGB

幾年前d電話已經做到過百%DCI-P3 / Adobe RGB

走既方向唔同姐
手機走色水 大MON 走高HZ
MARKET 唔同
當然2邊家陣開始都走番對方果邊啦
手機有D 都走高HZ MON 就走番廣色域

因為smartphone市場大競爭激烈
d人轉機快
mon 好少人買貴款 而且一部夠用好多年 發展比較慢

色靚啲同怏小小反應速度，但係比多二千銀

依家買mon怕唔怕壞點
有強逼症

色水有明顯差別
不過俾我會揀FI27Q-P

有強逼症 用耐左都難保冇.....
放鬆D 啦

奶左野 有條痕仔喺個mon到
冇得換 有d黑

即場發現?

係

咁AMAZON 買算
有死點諗個理由退貨

Btw唔係你個間買

我AMAZON 買

邊間買

Com__x
黑仔就黑仔 冇計

仲有咩問題可以博佢7日換mon?

有無ips 轉 va 用家講下感受
兩者都出到100%srgb 但va對比度又高
又無ips glow 睇字好吸引 但大家都係買ips

ips穩陣
va 有D三星6子像素 有D BGR排列 睇字差D

好黑仔，換完返黎又係有亮點
係咪本身批mon都係有問題
ASUS PA32UC

係咪可以再換?
btw你熄左dynamic dimming?

仲要咁中間
貴平都係睇彩數
係邊買

冇得換了，換一次only...
係佢個場都其實好難睇得出有事
一返屋企就一眼睇到

我熄咗啊
開返見唔到

D場有結界
買iphone又係即場驗屍都唔掂
返到屋企先見到

又算中間既，由個底上1/5左右

對比返之前啲一丁點紅仲冇咁礙眼
依嫁直頭係....

咁大粒唔似一點喎

邊間買？
光點起正中間冇理由唔換得架喎

佢話只可以換一次

如果開返Dynamic dimming + 正常使用見唔見到?

一係直接搵asus

開返dynamic dimming見唔到，正常使用都見唔到
但開著個mon嗰下幾明顯
應該都係call asus搞嫁啦...

有冇即場check?
中間位有光點好難接受喎
asus 唔係頭一年包零光點？

當然有即場 check,佢就係叫我check清楚D,話冇得再換...
真係有事就要call asus嗰邊搞
但係佢個場度真係好難睇得出有咩問題，光線有阻礙

嘈佢啦
岩岩睇返pa 系列，係頭36個月包零亮點

用緊lg29uc 隻21:9,有啲想入隻34 21:9...

未用過Va panel, 想問下用samsung 隻s34j550w會唔會後悔

嘈乜
都未搵asus搞

咁而家買mon 仲有邊啲地方係安全?
中央田果啲又藍又黑

中央田藍?
FC左?

其他POST定唔知硬件撚POST見過幾次
無FC

咁去正都/faroll
或者Amazon+priority shipping

你之前講果間compumark 點樣

FC唔到

訊達好似有得即場試mon有壞包換

保養唔包？

我啱啱先買咗...

lg mon狗都唔屌

係咪淘寶買？

newegg

永不錄用lg 同佢啲panel

包啊
PA系列三年包埋0零亮點添...
不過真係失去曬信心

AUO AHVA-IPS

ASUS d品質真係好一般
但PA32UC冇代替品
好彩我果部PA32UC係AMAZON買0光0死
ASUS同AUO合作 一直帶黎革命性產品
雖然ACER同AUO都有合作 但產品推出速度慢ASUS一大截(acer仲未有MINI LED產品)

想問除咗TFT仲有咩網可以搵到有咩model用邊隻panel
TFT個search 好似死咗

27吋, 2K, 165hz或以上 有咩推介？

唔好意思 新手想問下 做左小小功課。但有d問題想問
本身用緊ben q

呢個螢幕
用左好多年 想換下

以我上網睇話像距越低越好
我而家呢個就0.248
本身睇中三星

呢個 但搵極都無像距。。

想知換呢個分別大唔大？

主要想要清 想要ips面板。
反應速度要反5左右夠

大約1500有無好介紹？
同埋其實呢個價位的螢幕同我舊個隻大唔大分別？

用緊2060s

2060s可以1080p 144hz
aoc 24g2唔錯 兩千內

主要想睇片高清d
睇佢反應速度個d好快。我應該唔洗咁快
睇佢都係167萬 顯示色數
但官網搵唔到 像距
唔知同我舊個隻分別大唔大

唔洗care像距(唔知你點解要睇呢個數值
1千6萬色係指佢顯示到幾多色
再上就要10bits面板，你個budget唔洗諗
聽完你講，似係想買4k mon，係咪？

ips 4k mon 你嘅budget買唔到

總括來講呢個價錢買到的 同我舊個個分別不大 對嗎

24g2有高廣色域同hdr，啲色水靚過你而家用緊嘅mon好多，雖然你唔打機，但其實睇戲都會用到佢嘅144hz，畫面會流暢好多，諗清楚你想要24吋1080p解像度，定係27吋以上4k解像度，睇戲就一定係4k爽過1080p

收到 考慮下先 如果平d 有無第二隻推薦

再平就只係買到同你用緊嗰隻mon冇咩大分別

好 麻煩晒

其實我想知點解電視一般16:9 standard係 2k唔足變1920 4k唔足變3840

俾你參考下
平靚正熱賣嘅27吋ips 4k mon
aoc u2790vq $2360

16:9
1920x1080 =1080p
2560x1440=2k=1440p
3840x2160=4k=2160p
其實1440p 我都唔明點解會叫2k

見到上面巴打話 dell u2720q $4499
而本身係米國 amazon 訂落的 vg289q 到等佛誕都唔 ship
搞到有 d 猶豫好唔好 cut vg289q 轉 dell

有冇巴打介紹下邊隻會好 d
主要用來打機, PS4 pro, 預計會用埋俾 PS5 (同埋 Switch)
同埋有時做野會用來做 iMac (2015, 得 Mini-DP) / Macbook Pro (有 USB-C) 的 secondary screen

u2720q 同 vg289q 其實有冇可比性? 定係兩個級別的野來?
同埋上面用途的話巴打會介紹邊隻

同埋都想 research 下, 本身用緊罪大滔天 w660e 電視打機, 轉 (唔夠貴的) mon 的話 其實 HDR 效果又係唔係會差左

請問一下有無人用緊28吋mon？
我win10好似出緊27吋，出唔晒
要點樣set？Thanks.

巴打們玩賽車game例如forza horizon4會揀IPS定係TN mon？

720 p *2

IPS
欣賞風景

你個用途u2720q 會好d
色水比vg289q 好少少 DCI-P3 90% VS 95%
又有USB-C

VG289Q 就PC GAMING 好D 因為有Adaptive-Sync

不過ps5未出 唔知會唔會支援埋Adaptive-Sync

可能係1k既兩倍咁解？

想問下你地用4k mon
如果打機既，係唔係通常都配2070s以上既顯示卡？

如果打橫打直都×2
其實咪即係×4

2070s最最最低要求
比較理想係2080ti
再加g-sync/freesync/Adaptive-Sync mon

想問下買咗VG289Q的巴打係唔係都有黑邊？
我見到出no signal個藍畫面都係有黑邊

睇圖都知有黑邊

巴打我想入返隻ips mon，用緊tn始終覺得色水差啲
想搵隻27吋2k 144hz以上，主要都係打機、睇戲睇劇，用緊2080ti，mon價錢無上限，巴打有冇推薦阿？

2k就FI27Q-P

用緊2080ti，mon價錢無上限 玩4k仲爽啦

x27p

4k得50-60幀

我真係無留意
幼邊加黑邊係咩玩法

Asus VP28UQG $2100 左右抵唔抵

好常見

TN不了

有g-sync 都好順

巴打咁PG279Q呢？

色水差過FI27Q-P 但有正統G-SYNC

點為之正統g-sync

FI27Q-P 係G-SYNC COMPATIBLE 基於Adaptive-Sync
PG279Q 係正統G-SYNC 有專用硬件模組 效果會好少少
不過我覺得G-SYNC COMPATIBLE 夠用

巴打咁PG279QZ又有咩分別？

幾乎冇分別

acer 隻 xv253qp
香港其實有冇行貨

MSI Mag 241c 點睇 $2000好似唔錯

唔係咁慘呀麻 買mon真係無完美
btw 我Google唔係搵到太多相關資料

係咪過程出左事呀
壓壞左或者比尖野篤爆

打算買隻CG247X 不過而家入1080P又好似有少少ON9

6子像素

BGR

ips用FALD/mini led都可以高對比度

有無螢幕支架推介？主要喺要掛牆（鑽牆）款，最好係金屬黑/銀/純深色
想平平地幾舊水內

FI27q-p 呢個價位仲有咩選擇？
唔洗4k， 1440p 1080p都得
無我就去馬

淘仔, Locket, 用左好多年~ 勁爽
油壓

淘寶不了

想換隻2K IPS moon 用緊 5700xt , amd cpu
AORUS FI27Q 27"
ASUS ROG Strix XG279Q 27"
呢兩隻邊隻會比較好?
定係有其他差唔多筆直既推介?
都係打機lol, Paladins之類既槍game多
求指點

你張5700xt 有無問題

有,不停期黑mon, 要restart先正常返 sapphire 5700 xt nitro

知唔知 PD3220U 幾時有行貨買
PD3200U 又好唔好 ?
唔得嘅我諗會揀 ASUS，係貴左啲
主要文書睇片用，好小打機

新xbox series 同ps5 又打亂咗我部署
本身諗住買2k 144, 而家又心思思想買4k

揀asus邊隻

pa32uc仲平喎

我係期望平過呢隻
如果貴過咁我廢事諗

4k

PA32UCK唔使1萬都唔夠平?

4k 144hz啦

dell website sales

$$$
等新console 出咗 4k 變主流再買下一水平價4k 144

PA32UC唔係兩皮幾咩

撳圖片
會見到邪刀賣9900

其實未諗到邊隻好
主要係驚易壞

呢個網old news

25吋內4K 係咪冇咩選擇
空間有限

巴打你邊樹㩒
我見賣13999

太耐無跟真係唔知

大家點睇BenQ EW3270U？ 我用緊2070s, 好似勉強玩到4K game

呢個POST前面有人講

要齊4K hdr 144hz 係咪依隻最平？

呢隻邊有144HZ

唔該晒巴打
呢個價又真係幾心郁郁

想請教下依家係咪基本上無平價4K IPS glossy monitor?
見好少人討論glossy vs matte display, 但個人覺得glossy 靚好多, 特別係望完iMac 之後

EW3270U +2080
division 2 畫質全部較最高ＦＰＳ有4X

張4K 144HZ就XG27UQ

不過建議去AMAZON 買X27 P
HDR勁好多

呢部唔差

點解唔落高效

原來要有齊 4k 144 hz hdr會貴咁多
3k usd 我預算得10k hkd
其實唔玩槍game係咪冇需要144hz?

XG27UQ 8999HKD 有4K 144HZ不過係入門級HDR

AMAZON PG27UQ/X27 1500USD樓下 不過過左你BUDGET

貴價都唔見有
以前用過glossy 太反光頂唔順

144hz 除左打FPS，有咩好處?? 睇電影上網會否有幫助

所有scrolling都順
影片除非你補frame 不然冇用

用緊glossy mon
日頭用真係可以順便照鏡

其實用開FHD做電腦MON
然後轉4K, 同樣有弱點
就係迷片~
起哂格好難搞

電話/notebook 移動平台用glossy正
但monitor 固定一個位好難就

但FHD mon本身就係格

其實顯卡會唔會影響個hz 要唔要高顯卡先可以上到高hz?
因為我就買尼for ps5 既 好似追左咁耐post
個個都話要4k hdr 但hz高唔高又唔見好提起
因為其實我自己電腦本身得GTX1660 應該都上唔到4K
如果你話本身我張顯卡都上唔到144hz 咁我唔需要買到.
又要4k hdr 144hz咁勁呀 就咁4k hdr咪得囉

你明唔明, FHD睇, 我都覺得有DVD level
用4K睇.... 佢係VCD黎

Hk website ?

點會唔明
正常都係FHD升上去4k MON架啦
一出世就用4k mon咩
但用慣左4k mon睇FHD片
我覺得好過用FHD MON睇FHD片
FHD睇FHD片同4k mon睇FHD片 兩者都係BLUR架喇
但前者像素點好大粒仲難頂

最重要4K MON睇FHD片可以玩upscale

yes

上唔上到高hz
睇你有冇dp1.4架姐
GTX1660上到冇問題
當然遊戲上唔上到就另計

其實PG27UQ/X27可以當60hz咁用 佢個HDR1000+G-SYNC都值回票值

用過PG27UQ同PA32UC
PG27UQ HDR黑位好過PA32UC

msi pag341cqr點睇?如果用5700xt夠唔夠做?

因為高hz 主要for 打fps game
但係4k 打機又好難上到144hz, 所以冇乜人講
買pg27uq/x27 主要都係要佢個hdr1000, 分區背光同gsync
用過返唔到轉頭

但PA32UC而家個價真係買得過
規格夠吸引 同價其他牌子唔會夠打
但input lag比較高 始終係專業mon
用g-sync compatible似乎有改善

原來大家都係買4k勁mon
我好似去錯地方

想問求其買個24"/21" 平mon 係咪揀咩牌子都冇分別？係咪深水埗求其執就得？
真係唔識

電腦百痴一問 如果買個4k moon 但係顯卡普通(gtx970) 會點? 行唔行到144hz? 諗住遲d買ps5可以駁電腦moon用

同你完全一樣
因為好少打電腦Game, 但會考慮PS5

反正應該好少玩槍game, 可能會買VG289Q
4K 60Hz 估計3XXX,

但電腦都會做下文書, 睇下迷片
只係怕睇迷片傷心, 考慮買個FHD + 144Hz
其實價錢都係3XXX樓下

爭紮緊打機重要D, 定打J重要D

但係我會打FPS , 係咪又要換張顥卡

1000蚊以下求其揀

用4k打機起碼2070s

想問下msi pag343cqr 好嗎?用5700xt推唔推到?

好貴

vga轉hdmi頭 舊個個壞左。
買左個新的頭 好蒙 。。。
呢個頭有無邊隻推薦。。
成160蚊 比人搵笨。
Unitek Y-6333

點玩upscale
有冇教學

美馬買？

我官網禁入去係7699，要點禁先有4499呢個價

madvr or gigapixal

madvr 係實時

漢4 FB話Config一樣 多左RGB燈

想問下有冇人知邊到有34WK95U 賣？
琴日行咗轉旺電基本上都冇
訊達仲話訂都唔知上面有冇廠開工
感謝

唔會有lg 自己話3月尾先有機會番貨

web chat sales

好似好抵屌咁
香港可以賣貴成倍
但美森買咪冇保養 出事點算

翻新 wo

全新都係1299.99USD
香港不嬲水魚價
美森當冇保架喇 不過都好過係香港做水魚

屌⋯⋯岩岩寄緊X27來
佢就減價

x27品質好d的

見到美森有啲都係齊
4K g sync 144hz
只係得hdr400 可以變700美？？
個hdr1000咁值錢？

希望無死點光點
最怕個風扇壞

HDR1000 通常會用直下式Full Array Local dimming
對比度同亮度高好多的 低成本貴
HDR400唔係meaningful HDR當然平

短期內可以退貨唔駛太擔心
我都係AMAZON 買過mon

用緊一樣 $2.7K入手

Hackintosh開HiDPI用左二個格尺寸啱啱好
Windows開175%比較好
DisplayPort有聲 Windows先有HDR

打FPS冇乜input lag
係Windows HDR有時爆光要出一出desktop再入game

升降台超好用 左右上下點扭都得